[黃金週x動森 | 登記做選民] [Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (319) 你登記咗做選民未？

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

搵人幫拖貼，手機貼唔到

新po留名
刷動物開始

lm

早更有無淋花仙子

各位大佬早晨

其實唔難

大頭菜189 有冇人要逃生門

實係回帶

原來唔同性格送唔同表情

早，lm

早晨 無人幫貼到

食乜好..

第二隻貓貓島民
但原本係想刷兔兔

再幫你推
手機幫唔到..

今日咩事 無哂人

喊出黎，我返緊工無電腦

好多現充

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

查左未

放假未起身啫，仲早

各位早晨
準備出島搵貓

我都出緊島

你咁早既

琴日三間都無伏

大奇蹟日
一日收3張相
純B已比

早晏王妃，我可以黎接黑豬喇，D字頭

留

可以做condom了

保護色絲打今日幾點方便接美佳

選民登記5月2日截止
● 登記表格：
● 登記方法
將選民登記表格連同住址證明（更改住址亦適用）送交選舉事務處，包括：
1. 郵寄到九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓
2. 或傳真至2891 1180
3. 或掃描表格後電郵至form@
4. 或掃描表格後上載至選舉事務處電子表格上載平台
詳情可瀏覽：
via [/quote]

--------------------------------------------------------

撐黃店，你今日幫襯咗未？
以前五一黃金周係大陸人落嚟香港消費，
今次就靠我地自己香港人出街消費!!
靠我地做起屬於香港人既五一黃金周!!

首個黃色經濟圈 x 動物森友會既活動細節公佈!!

活動登記連結 & FAQ (開放時間為 1 - 4 May):

如果有問題 / 有野想同 Admin 講可以係下面 Submit

黃金週x動物森友會活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGWKAC

希望大家可以幫手 Share 去各大動森平台 (各 FB / Wtsapp / TG Group)
讓更多玩家知道黃金週 同埋 黃金週 x 動森既活動
一齊黎創造一個屬於香港人既黃金週!!

#五大訴求缺一不可
#黃色經濟圈
#黃店感謝祭

五一黃金週活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGoldenWeek

[頭盔]活動細節上一定有唔完美既地方，抱歉請見諒，我地會累積經驗為下一次做得更好[/頭盔]

活動announcement:

另外2隻就會趕

要埋啦

早呀

唔要
我一心出黎搵貓

有冇過三百菜價

蟹啦 仲求300

貪心的小狗

有兩隻老鼠係島

新po留名

又kk日

阿波羅要走
有冇人想接？

靚狼都唔要

村民DIY list 簡體注意 大陸仔整

揾早更淋花仙子

我

開左朋友島

訓醒

而家佢改左貴價昆蟲機率 想問除左每星期大頭菜賺錢 仲有咩較有效率方法 釣魚？

留多次呢張靚相

第一張機票係雞

原來係咁

阿婆狼

有冇tg 分享攻略？

無

jessica都送左相比我
明明佢好少教我表情
仲以為我潛意識冷落左佢

趕得

一張都未收過

早晨

隊長好惡

啲紋超似佢啲頭髮

呢隻我曾經有

呢隻係2號？

刷到企鵝達重有票又想繼續刷落去

好開心

偽阿二，真既係松鼠黎

唔要佢佢會唔開心

jellyelly你查左未

刷到歐若拉lu

我唔特別鐘意佢但佢一直都唔嗌走尋日又抽唔中佢 cls

美玲準備咗幾多機票?

另一個企鵝絲 我都刷到企鵝 要咗

收工

我本身有歐若拉
運動型我鐘意太平多啲太貪心

30張距 有就有 無就算嫁啦
我無佢地咁癲

有無人知尋日有人問果個長袖連身裙板型即係點？
係舊版D design定係咩黎

幫你集氣

兩張就收工 氣數已盡

集氣

四神早

google左，首歌好聽

頂錯重點 但首歌真係好聽

張韶涵

係
比屋企人拖累嘅歌手

又教黃金長椅

輕輕一推

今朝黃金頭盔都冇人要了

整咁多金野好樣衰 唔想整支那風屋企

我未有 做唔做得朋友

443

學咗都冇整過，我金太少啦

頂我自己島165賣左
不過都感謝你

冇整Too
冇掘開金唔似啲人一set 一set拎出黎咁癲

以玩左一個月黎計我應該係貧窮線邊緣

我有掘阿都唔岀金既

有冇人有買動森amiibo?

我寄比蟹 轉寄比你la唔想開島

我都唔知有幾耐冇掘到啦

靠聽日咪得囉

5星呃人！都無易岀d既
我懷疑有多金家俬既都係收入場費狗

LM

寄左比蟹了

隨機，佛系
送10萬我就不了

你有幾多

再揾早更淋花仙子

啱啱400萬...啲人捐嘅零頭係我全部身家

健尼夫巴打 你好呀 我知道你連登都係叫「健尼夫」
麻煩唔好影衰香港人 唔該

有
4944 7039 7788

有上過黎架

收咁多禮仲要選有愛心

啲禮貴重啲嘅咪有愛心啲

禮物=愛心

你冇過千萬鈴幤身家

on9仔武士刀先減35？ 一把買幾隻公廁潤啦

多謝老細

可以互淋

70萬身家 我應該係乞衣

冇呀邊度似有

應該唔係公廁潤 係後面個頭盔仔

有無人商店有黃頭盔賣

你玩左幾耐？

3月20開始

g 持

點解個島評價會由四星變返兩星

西施惠會同你講有咩要改善

係咪砍左好多樹

今日唔見人有假畫賣既

是但la，5星島都係公廁無乜所謂

佛系？冇炒蘿蔔？

懶得搞 單都無keep

免費代工月亮、隕石、穿梭機、人工衛星
月亮兩邊有大量樂器/雜物可以借君一摸

求以下家具代工/出售
[/quote]

狐利冇再黎過憎死佢

好易參加咋喎....

我都係一次咋

我都係
死狐利賣咗假畫俾我就著草

假野重要過真品

我又冇妹又冇狐利，我個島壞左

想摸樂器

每禮拜炒一轉
自己商店有得賺就放 even百幾
似遞減先搵場逃生

Added

今晚發夢以為有狐狸
扎醒左之後開機

原來乜7都冇

哦咁你咁佛系差唔多啦
我都係每星期一轉但放350+

你地成日發夢夢到動森嘅需要打少啲機

打機都打到好大壓力

原來沒有 從來都沒有.........

一定係中左BUG
肯撚定

我成個月冇出過妹妹

我夠個幾月冇人黎camp啦

明明話休閑gane嚟點解我覺得咁忙

留比人拎
還完債靠每日搖樹掘礦生存

忙著淋花炒菜

20%都冇
個營應該壞左

我試發夢出藍玫瑰

咁我好多野都壞咗了

所有嘢都壞咗 無一樣正常

樂器有啲好貴，冇擺出來
你想摸啲樂器，我放係滿月右邊

個個都留比人拎咪冇人參加

唔串你了 又話我

總之繼續支持黃色經濟圈就得

惡

本身想唔想呢到既巴絲報返
我好多單

梗係要參加

砍左好多樹，得返十幾棵果樹同7棵葉樹
西施惠話啲嘢周圍放

人人平等
只有搞手同打手係地底泥冇得玩

你已經答左自己個問題
你仲有咩疑問？

揾早更淋花仙子互淋 另外想買黃頭盔 有無人商店有

因為大頭菜已經啱啱賣哂，賣完仲少左一星覺得奇

新手想問下
係咪要跟西G惠建議做就得?
佢叫我放多D野同埋加圍欄
但我圍欄加加埋埋都有200-300個

早

早雜妹

推推

我個島露營有隻野黎左，但有空地比動物入住
點解岩岩出島無動物既

岩岩發夢玩三項鐵人
啲人係咁開咪嘈交

點解你地問問題永遠都1999
第幾隻又唔講

你好似寫report寫到好High

咪營地個隻

我第一眼都以為係賣走小潤,原來係後面個隻有無咁ON9呀

第9隻

刷左成朝
第28張
島一隻綿羊都無
我諗住要左佢

離妹早晨

一入來就見到你真係唔瞓

撻地成交左未

呃我，個泡無左

都可愛呀 面豬登紅卜卜

等下啦 唔係即出架

幾靚

四葉早晨

你個名同你成身著既野好襯

各位早晨

一陣再睇！無就種你樹

又落雨

成交左啦，唸住去刷動物
點知今朝營地黎左隻7野
出島又無動物喎，點算

放自己DIY出黎既野
執返走d大頭菜同垃圾之類

有訓呀 早左起身啫

我係你就咁delete掣了

可以幫你制木架求摸電子琴

又種 我唔開島咪得

話說王子有羊未
冇留意

以後唔做觀眾了佢地寫到咁長

佢寫住成交左即係派左動物 出島咪冇動物囉

係呀 因為好多人都唔認得我
索性着自己上身
係尋日參加王妃既鐵人賽特登換嫁

冇菜同垃圾
另外灌木當唔當係樹？

del fd了

早晨
有人要藍玫瑰嗎

成交左咪即係派左

屋企商店有黑色三角架鋼琴 有無人要買

一早起身刷動物刷到傑克啊
幾百刷終於見到人生第一隻貓
好感動，但個島從此三個自戀島民⋯⋯

你棄養

好易認喎 載住坐圓碌碌眼鏡嗰個
睇人地啲cap圖都知道係你

今日又幾多新

點解咁多人會覺得露營地隻野會阻住搵動物
個說明好難明咩
已經好多個咁問

你是眼

唔知

唔想數了…………
尋日派剩10朵唔知邊個走去淋又生多幾朵

黑洞藍玫瑰既日子到了

可唔可以要

批發商

我頂，邊隻黎？
營地果隻叫瑞秋

我估可能當,我今朝執走哂D垃圾,種左差唔多100灌木同插左最少2-300個欄,西狗話有5星

個蘋果頭幾靚

我隻松鼠教整假草 有無人岩

未種到的人想種到
種到的人唔想種到

你自己返去重溫一次FAQ先問問題
你成日都問啲FAQ有嘅野

刷左10張，暫時一隻貓都未出現

河馬

岩岩google左 希望你鍾意

刷左好耐都無音音 最後茉莉都照殺

咩叫都照殺
Teapot好失禮你咩

1110紅互種緊
隔離仲未出到白2

呢隻好靚

有啲人識左我大半個月都會認錯

河馬黎 加油

Hi眼

呢隻咁可愛都唔想要

眼絲都唔識?

我終於有2朵白2同D紅2屌緊

唔係呀 我中意架！不過想要音音多啲

即刻講左句粗口

定期尋人

你都就快有藍枚喇

音音我有 我想要你個隻

教緊呢個

巴打
我可以隨時開島等你黎接美佳喇

玩動森見盡人性醜惡
見人唔靚就版人
人口販賣
咩都有

見人唔靚就蝦人

仲有許到一半悄悄走

準備比人鬥快入島

版人

我呀？可以點接丫？

斷線係wifi嘅錯 明明都有Dave 做咩話我

絕交

無人學

阿三嫌我煩 傾到出黑雲

真心對你唔住

放個公海code出黎咪知

利申學左了

要唔要黎淋花?

小睫都係生得柒姐

阻住人食波板糖

樣衰就密室禁錮好現實

版蟹

佢唔愛你都話

老細我都未拎

廢粉紅

半個鐘之後出街 唔放了

今日開始送藍玫瑰比最佳好友們

佢話阻住佢諗食乜 呀誠都未嫌過我煩架

唔要

我愛阿三

小睫本身就係罪

唔絕交住了

粉色戰士！

同意 佢唔係柒咁簡單

小睫係反社會人格

有我啲汗水

你開密碼島我送過去

人性

無啦啦絕咩交

阿二點算

終於變大商店

唔緊要

早呀 好眼瞓

早晨咁多位

我同你同一日玩

惡人巴醒左

好夜咩尋晚

愛人巴早晨

傾太多次了

啲動物好難服侍

仲以為今日就有得同熊大叔影相
仲諗住寄海報

琴晚問我拎DIY既巴打絲打
問左島比個密碼我，我外賣比你地
運費隨心 摸下傢俬或者換下DIY就得

轉過頭又煩到佢出第二次黑雲

特寫露毛okay?

未嚟咩

終於知點解少左星，可能素材唔放得係地

btw原來個高價收購都幾好搵

笑死 變公廁

都幾好唔係平日圍板

4點

係唔放得

今日係成交only
聽日先見到佢

阿四 正嘢嚟㗎 真粉紅戰士

氈氈好可愛，我超鍾意佢

ban

Bam

開咗島，過來掘

我唔洗了
之前有人比左幾粒我

四神

想要一張

我喺老闆度攞咗夠種啦，不過都多謝你

Come Come

升完5星拎左個金水壺diy即刻放到成地垃圾

換diy

4星左好耐
點先有5星

幾時嚟

你唔要鈴蘭咩

隨時黎拎你玩

開咗島

我係整礦場果陣鋪晒裝飾佔格仔
即刻谷啲石係指定位置生返

跟住就無啦啦5星咗

老細佢拎你黎玩喎

我刷埋牙嚟

大膽 即時遣返

過來參觀下先

佢係好似野草咁生定其他花基因特變生出黎

開公頻送都無人要已成公廁

老闆

早啊各位

想要圓木沙發
有呢啲

維持5星
然後累績夠日數隨機位置出

臣罪該萬死
未訓醒打錯字

我又黎

仲未分晒出去咩

想要既都應該去人地到拎左或者種左

已成公廁

佢每一日就生返咁多

你地好早起身

今日又生

橘子壁掛鐘

唔值5金了

想要特大熊熊

已經拎好花灑過來

我收果兩張海報都係呀妹黎呀哥呢

四子

唔好呀

呀哥扮緊呀妹啫

好呀 你開方便嗎？

手殘寄左 一陣補返

岩田爸早晨呀

可唔可以求逃生門呀

好多人嚟咗我個島 轉頭入

呀哥係博物館喊緊

6個鐘真係好累

沒完沒了

我可唔可以要

5星左 有無新功能開放？

4星就會出
我無上過5星都有

想問有冇中bug

準備左9萬幾miles 去刷動物今日

應該係你上過5星你唔知我4星咗好多日都無

你依家有幾多

有無目標

你班友仔又淋

s+
最想中艷后bb

我有呢隻

藍玫島

紫色風信子花圈

早啊
我準備訓果陣你派緊化石
你其實有冇訓

藍玫瑰已成公廁！

s+ 真係新手福音

要搵搵先 3-5分鐘後到

我得九隻動物
無可能上5星架喎

我連邊個係s+都唔記得
集氣

Only 1

想要

我覺得幾可愛

冇呀!
你遲D過黎探佢

你而家仲係9隻咋咩

我想問 呢啲po你地推嚟做乜鳩
禁不推文係咪咁難

唔係啊
上到

好似8隻就上到

咁你一定係曾經上過

4點訓到8點半？？？

其實好累但有嘢做
所以早起床刷小動物

唔該巴打 過緊黎

聽講艷后招大技好撚勁

小睫 豚皇 阿四 熊大

Btw不推文

熊戰士都係

閪口閪面

手持藍玫瑰要倒貼了！

似蟹

你艷后bb要走?

點樣咬住枝玫瑰

似強

咁我較返琴日成交後既時間再刷動物得唔得？

摘花

玩到岩岩起好營地
個島亂到仆街

我個樣似吳紫眉多啲

係啊
一直留起塊地無買

唔好意思
我multitask 上緊zoom

我有佢但好難發動，條件太苛刻啦

佢搬黎

我仲想繼續訓

不過要準備沖奶了

邊撚度教你較時間？

終於5星

每出一次要扣粒金

佢間屋係都要放個 金字塔係到塞住啲位

仲用zoom

好感度高啲會有discount

咁你仲覆到po

竟然上過我唔知
最知日日搵西狗拎左diy先

轉頭搵你

等聽日買埋蘿蔔先慢慢較時間嘛

倒貼未

得
我2月果陣未出動森
較到3月20真係有得玩

佢飲完奶我要爭取時間食飯
應該已經tea time

老細用ma...

西施狗會送金水壺diy比你
同埋樓上有巴打話會隨機生鈴蘭花

佢唔可以望住你哋食飯？

係呀

因為阿仔熟睡中

我要準備叫醒佢

不推文

識玩一定係星期日tt

佢好好訓

佢想訓

我ON左

可以佢識自己揸住奶樽自己飲奶
只係佢飲得超快, 10mins 240ml
佢飲完奶要幫佢梳洗完我先可以叫外賣

想黑洞了

唔叫佢佢可以訓到2點
但唔可以由佢變習慣

貶值得好快

想換木矮櫃同水果籃

開始拎blue rose周圍裝飾島了

唔好呀，老闆

訓多啲 好事嚟 夜晚方便玩謝你地

想換狗屋同鑄鐵工作桌

sorry 㩒錯推文回覆

光榮結業

想問有冇人玩dl版？
覺唔覺loading好慢

你開島ok？我個島執緊好亂

數字巴唔要艷后？

驚見第三棵鈴蘭

望住棵椰樹 好耐
好彩淋花save左

邊個咁勁 悄悄再爆

我個邊仲亂

你地掉轉哂

收野啦

我無彈喎

早晨原來今日要上堂

好貴

之前唔過黎學藍枚花冠話整唔到既人

老屎忽象徵！

上緊

咁你幾點瞓

代工藍色玫瑰花圈！
學左咁耐終於有用！

你冇咩

咁當我刷到想要既動物，之後較返正常時間係咪都無問題？

到時你個島可以改名叫藍島了

公廁花冠，戴上頭比人笑

傾完咪瞓

想學藍玫掛門多啲

我新手，無

咁我開啦

唔知醒淨係上咗20分鐘

全部花都變公廁

早晨
夠鐘消費！

太恐怖啦 差啲瞓唔到

er

唔好意思啊巴打
我過緊黎

我已經出左發去食黃店

你睇下你 無啲用

呢到啲人唔tt 唔會答你嫁喎

我有6朵

有講過野咩

已經曲到咁

我好遲先5星 喎

5星咗有冇一個月?

叫佢睇完Click先同你講野

無嫁，不過你個名會比人認住
次次入黎比人屌

收據寫遊戲名稱(村民名)阿

起底

我好想笑

得一棵

媽媽幾時寫信俾我

瞓醒之後唔記得晒

唔記得

我尋日唔記得左

我無拎單

我未3星

我尋日都唔記得左寫

原來個天線盤會郁嘅

我係重睇緊recording

有咩用的？

我寫俾你

你仲有幾多菜未賣

你係佢媽媽

媽媽

你地可摸耳認真啲

去咗無人島好耐掛住媽媽了

你都唔志在d獎品

問下姐，隻蟹都成日串我啦！

媽媽唔係啱啱先送左包包？

訓醒留名

唔好嬲
佢地想幫襯多幾間

隻蟹

開始刷外島

大佬可唔可以刷隻象俾我j下

目標係咩

親愛的女兒
最近有無人島過得好嗎
媽媽想你
有空回家喝湯
媽媽上

TT就走啦

貓 鴨 青蛙

我都收到 索袋

下
對上一封仲係櫻花信
媽媽係咪唔要我了

親愛的
你在無人島上有錢用嗎
就算沒有
也要寄家用回來哦
媽媽上

眼寶 早晨

我隻袋鼠冇仔

你當我阿三係咩

雜寶早

唔係隻隻有

我有刷到象 不過無要

蘋果送戒指比我
我愛蘋果

你媽媽去左邊

有陣公廁味，快d洗頭

叫媽咪但無仔

男咪無

好多藍

係土豪藍

盲腸

洗唔洗當你BB仔咁錫兩啖？

Check返星期六價錢
尋日圍板真係3期

根本無媽媽！封信係西惠寫
偷睇你打飛機，之後第日送紙巾

見尋日份report打得咁詳盡 決定今日寫到驚天地泣鬼神

自3+6+6 之後 我唔敢報名

Molamola
原來我係俾人遺棄喺無人島
由我自生自滅

搵日組隊

象 幾時有得j

唔還錢
你媽就要幫你還
你懂的

我都派緊

三期(184)

愛你地

多謝你個戒指

我愛蘋果

仲要媽媽送果個袋都幾靚

車頭相
4/10
好難呀

屌 出師不利
第一隻戴維

我尋日自己買咗 湊夠一對

一張都無

藍玫大户

今日我由1升上4

你又話愛佢地

我想要一朵
不過我唔急 你派到個個都有先到我都得

0/10

好難拎

會計絲先係 佢一日產量等於我全部

成日趕人走 唔比你

我晏啲開 佢火影跑緊

金礦收
金甲，金鞋，竹長凳diy
5金礦=1diy

10金礦收藍色遊戲機

求餐館系列各色套
Tg傾

好羡慕你哋有媽媽

我呢隻係象徵我對你嘅愛
唔一樣

你得閒就搵我啦未必有追post
Pm我

咁重手

大笑左

Add 我 TG同你傾

就快笑死我 無孔不入

我幾時有

莎莎本身想送

cls

冇啦
你睇呀誠都唔敢送比你

佢成日話要走

呢度啲人都差唔多
求呢樣果樣跟住話自己新手無野可以回報

呀誠 日日掛住食donuts

慎入

求TG Group / Whatsapp Group 入

雜妹追擊手
1.蟹妹

呀誠食左張相

咁肥仲食

唔係廁所先咩

鯊巴聽晚得唔得閒代打
睇上面

唔好提佢 佢一上水 又屌我

笑死

咦又好似係

聽晚10點 去王妃個島玩障礙賽
帶個人同腦袋就ok

黑色袋鼠幾型

btw我有金甲同竹長椅
藍色遊戲機即係咩
係度講得架喇

唔得喎！較返琴日時間，隻孔在來反而入咗嚟打掃緊！咩事

最好啦！

收左幾日收唔到

藍色係 好似係

王妃我搵到代打喇
聽晚係咪random

我想睇你鬧佢 佢冇褲頭相

個個都偽尖撚

你識分身？得閒玩？

比D時間佢

點解會咁

搵到啦

頭號追擊手
你緊隨其後ok?

召喚瘋狗倉務撚!!!!!!!!我地未見面寄唔到野

廁所～

lololololol

10點開始入場
10點半左右開始
玩完都11點幾

好危險呀 佢依家
好強嘅氣嚟緊

容許我抖一啖氣咁多
幕後專業團隊支持我架嗎

要搵人手到時派禮物

你嗌冇feel

定因為我save左？

我真係笑到仆街
日日有新嘢笑

佢仲問緊都幾on9

呢度大家都無較時間，答唔到你

真 日日都有

唔支持

quit左了

求你地唔好教佢tt刷走島民

要驗驗腦

咁快quit左

冇人教
佢好醒識自學

我同你一組

要唔要襯dress code?

其實 我琴日想講

那星 刷左5張太伏
食過黃店返黎再刷

幕後團隊食得架？

好似係用黎食女用

冇 佢個團隊得佢自己

好呀 我可以做小學生著體操服

有木馬同木架可代工

你唔要得

有木馬DIY

咁佢要食自己

勞動節活動係咪得琴日一日

大妹係我架

5月1到5月7 只得一次

得特別外島

點解佢會以為tt番尋日就可以回復塊地

不要再說了

有無人係蘋果以外嘅島可以俾我走咗啲蘋果貨
d fd而家無個得閒

召喚貓奴交換啦

佢上面召喚咗你

追完post 笑死
佢係真傻定假膠

大妹（有棍）

有無人有中熊熊可以同我交換大熊熊或者小熊熊，唔交換就咁摸下都得想整特大熊熊好耐都整唔到

等陣 我叫佢返黎

未見面 嚇死

除左diy檯全部可以代工

有無人商店賣緊書想大手入貨

我d竹已經好耐無生過竹筍 係完左定點

開島 我嚟

好明顯係真心

有冇人想要蘋果壁紙小睫DIY緊

好似只生一次

恭喜晒

都成日見到 估唔到係弱智

我有，你開個島比我

我俾你走啊，但可唔可以用20個梨換20個蘋果？
我想整蘋果牆紙

幾百刷

巴打要？有四粒多咗啱唔啱
竹季好似係去到五月？

下之後會冇竹？仲認著之後先刷

新手想問下係咪咩生物第一次捉都最好去博物館捐左佢？

唔該巴打

thx 巴打 要一隻中熊得啦

你想個博物館有嘢睇咪捐

可以呀
你俾個場我入嚟？

其實有冇人會入人地個館睇

之前睇you2見島主隻西施狗咁講？？應該係指竹diy&生筍

唔洗啦多謝 只係好奇

sor我睇到下面嘅留言先 都多謝你

種花新手想問
原始3色玫瑰花生出黎既紅玫瑰, 係咪都係普通紅玫瑰, 唔係特別紅玫瑰?

咁我斬咁d佢

可摸耳醒2，3棵竹樹嚟 唔好斬

你個島名係咩？唔記得左

想搵好心人開島放白菜
走一轉 有機票

有

白菜？

add咗，都係h字頭

G字頭全英文，你要我開島俾你定係你已經寄得俾我？

係生菜

不推文 多謝合作

椰菜

係唐生菜

直接引用佢啦

明明係蘿蔔

菜心黎

開咗

想要多一粒蘋果發現個島未種過蘋果

我啱先都懷疑係呢個
咁我知係邊個啦
我已經寄左俾你啦

繼續求賣書商店同花王互淋

引得幾多個 好撚攰

出面真係好撚熱

呢隻都好得意

d花點
隻紅出係邊

但係都要食黃店

點比你

拜完山去食
依家都未上車

食緊

不推文ok?

P牌推唔郁嫁

渣ga

熱ga！

紅
紅 紅
黃

中間出隻紅

啊 叫左唔好整

我查返個材料真係好難有
每日係樹旁邊生出來
採完就無

熱仲拜山

有冇店白係紅一圈之內

咩材料菇？

我收到啦多謝你

而家過嚟

原有果2朵

雷貝嘉 條條仔都flirt
臭雞黎

我咪有一隻囉本身

係啊

清明冇去

我已經刷完

佢好得意喎

有白
但根據置頂張圖, 應該要橙白 橙紫 紅紫先出到特別紅?

我隻雷貝嘉鬧小潤架

呢隻貓都幾得意喎！

等冬天先

你睇邊個地圖

頂 睇唔到呢個留言
你陣間1345再開得唔得？俾3個你

突破盲腸

岩岩禁左30 張機票出黎 準備開始

幫手集氣，加油

竟然未update

佢搞到我小潤神暈癲倒

你新果隻紅可以係店紅
亦可以係1010紅再或者另一隻廢紅
1010紅係其中一個流程需要既紅
你所講既特別紅唔知係咪指1110

唔得咁

你要咗咩

今集個自我複製搞到種花冇曬癮
過多一個月只會得返單朵等複製
已經唔駛玩咩配花

唔緊要啦~我用嗰20粒種又唔急嘅

第1 隻

嘩
正啊
佢屋企好似係機鋪

我淨係睇圖喳
原來有3隻紅
1010 係邊隻? 店紅又係邊隻

唔好意思 太心急開
你再要蘋果同我講

我覺得幾好呀

由第七隻島民開始
刷左幾百次真係先第一次見到貓

3
梗係唔止啦

風杰正呀

Me~

想學

唔緊要啦之後俾我去賣梨囉

5517-4453-6898
淋花聖手

可以 我成日online

google 左 好似幾正

車頭相同好感有冇關
到依家都係得原住民嗰2張

太平祝福你
刷完記得過黎探佢

叫優巴貼個佛系step比你

滿左先會收到

攻略有冇寫媽媽咩時候寄信

留左fc added, 開朋友

黎啦

成朝都未爆post

枉我對佢哋咁好

我一張都未有

好

但滿咗好似會唔走？

想問下大家紫2代會唔會test佢係咪good purple
定係照種埋一齊繼續下個step算

掘出嚟

想學求add

唔關事呀 走唔走真係完全隨機
同好感度零關係

第2張去左瀑布島 中左馬星星

千二頁果本攻略寫高親密唔會講走

咁點先會走
即係狂做送禮勤刷高親密度就唔會走？

個本攻略都話兩棵黑玫瑰唔會生返黑色
而係生到藍色或者金色出來

上面果段

你講緊電擊1000頁果本？
兩本野黎

佢都只係話比較少會走

係咪我炸左

出哂去黃店消費 好事

相談してこない=唔會走過黎傾

我都見到有兩本，但兩本講既野係味差唔多。我剩係買左電擊果本渣

好想學但覺得排唔切

我仲差上面嗰忽未淋

應該係，島主我會再入黎淋過

炸咗好似會教唔番

係呀.. 再開

重開game會教番

我搵巴打幫我整算

係喎 睇錯 不過唔信
本攻略咁多野錯

我只買左千二頁果本

你要就叫我整

會教返 教唔返只係咁岩完左

入人哋個島嘅 唔該咪再-制走 ok?

有無人想學？
另繼續求花王&賣緊書嘅鋪頭

第3

呀 我去錯島
唔使等我

我都入唔返嚟有需要淋花嘅話，隨時召喚我
多謝島主

呢隻好似好少見

想學呀
可以淋花

我諗住我重有第十隻可以刷 要住先

(320)

買左包amiibo 卡
又中隻叫媽咪既袋鼠
我己經有

請問fc

加左你

google 完d人話佢好識撩人

仲慘過我中粒狸

開咗 雷姆教緊

請問呢隻係咩動物

鹿

中企鵝都好呀 但點解係隻咁樣衰既

有啲似張竹君

佢間屋好似好靚

post 320 ^^^^

真心睇唔出

又話淨係唔識分河馬 犀牛 同 牛

估左先喇

又黎